（歷史）睇電視係講習慣

點解RTHK 咁好睇，大家都唔睇？

山系830
講遊山玩水 講香港山林 大家有冇睇？
自問小弟比較草食，鐘意陽光，喜歡山系
希望大家可以一齊享受睇電視嘅樂趣…

到底大家撐唔撐港台

屌你，冇人理我

push

但係開咗軟件台喎

屌睇錯軟硬兩字

仲要冇寫有圖

推

推唔郁

我軟撚唒，冇人理我

幫你推下

條腿

點解 linux 咁好用都唔用？

係啊係啊，咁你睇左未啊